# Chinese, Simplified translation of Email Field (7.x-1.3)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Email Field (7.x-1.3)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-13 16:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Subject"
msgstr "标题"
msgid "Message"
msgstr "消息"
msgid "mail"
msgstr "邮件"
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"
msgid ""
"You cannot send more than %number messages per hour. Please try again "
"later."
msgstr ""
"每小时里你不能发送超过 "
"%number个信息。请稍候再试。"
msgid "Your name"
msgstr "您的名字"
msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的电子邮件地址"
msgid "Send e-mail"
msgstr "发送邮件"
msgid "You must enter a valid e-mail address."
msgstr "你必须输入一个有效的电子邮件地址."
msgid "Fields"
msgstr "字段"
msgid "Size of textfield"
msgstr "文本字段的大小"
msgid "Text field"
msgstr "文本字段"
msgid "Your message has been sent."
msgstr "你的信息已被送出。"
msgid "The subject cannot contain linebreaks."
msgstr "主题里不能包含换行符。"
msgid "Email Contact Form"
msgstr "Email联络表单"
msgid "\"%mail\" is not a valid email address"
msgstr "\"%mail\" 不是已合法的email地址"
msgid ""
"The maximum number of contact form submissions a user can perform per "
"hour."
msgstr "一个用户每小时可以送出的联络表单的最大数量。"
msgid "Default email link"
msgstr "默认的email链接"
msgid "Email contact form"
msgstr "Email联络表单"
msgid "Email SpamSpan"
msgstr "Email SpamSpan(反垃圾邮件)"
msgid "Email Contact Form Settings"
msgstr "Email联络表单设置"
msgid "Defines an email field type."
msgstr "定义一个email字段的类型。"
msgid "The @label field of the node."
msgstr "节点的 @label 字段。"
msgid "Email plain text"
msgstr "Email纯文本"
msgid "Display the email address as a mailto link."
msgstr "显示email地址为mailto链接。"
msgid "Display a contact form."
msgstr "显示一个联络表单"
msgid "Display the email address as plain text."
msgstr "以纯文本方式显示email地址。"
msgid "Contact person by email"
msgstr "通过email联络个人"
msgid "This field stores and renders email addresses."
msgstr "此字段存储和渲染email地址。"
